見到連登有班傻閪幾單自殺就保姆國家上身要禁制言論真係無眼睇

討論自殺方法, 鼓吹邊一類人應該自殺, 甚至支持自殺in general, 呢類個人意見喺所有尊重自由嘅國家都係屬於可容忍發表之列
自殺同倫常慘劇年年都有周圍都有, 網絡言論有幾大影響我唔知, 我淨係知禁制言論、上述呢啲野講都唔講得嘅長遠社會禍害一定大過每年自殺死幾個
近幾年警犬巧立名目管制網絡言論咁撚猖狂, 居然重有人講得出討論自殺要報警, 真係唔知呢班人係戇鳩定夾撚埋

我就話所有鼓吹限制言論自由嘅人都應該自己仆街死, 拉我啦笨撚柒

言論自由唔係咁用
教唆他人自殺本身係犯法
幾自由都好有啲野係唔做得架

自由應唔應該咁用同應唔應該限制呢種自由係兩回事
班黑心撚用自己嘅自由做仆街野係仆街冚家剷, 唔代表佢無權繼續享有呢種自由

仔女殺老豆老母, 得2單就叫哂春賴網上言論

老豆老母殺仔女, 十幾廿單又唔見佢地出聲賴網上言論

因為要扮有同情心扮concerned上網叫人ban哂啲不當言論係最方便最無成本嘅做法

facebook世代係咁架啦
窮就賴政府 唔開心賴網友

所以咪話班蓋世太保唔明咩叫言論自由
你要有權講你中意既野 人地都有權講你唔中意既野
因為咩野應唔應該講唔係應該由政府決定
依家人地一講d你唔中意既野就又ban又報警真係蠢撚到仆街
遲下真係拉左人搞串個場大家連野都無得講就最開心

可能好快就冇言論自由
珍惜最後既日子
有得9up就好9up啦

我因為其他原因都唔鐘意連尼住, 但要有幾撚弱智先開得出下面個post
不如話Enlightment班思想家全部都要落地獄, 唔係佢地講言論自由講toleration嘅話而家我地講每句野都要合宗教禮教, 咪唔會有啲黑心言論厭世言論教壞細路囉

連尼住好應該落地獄

啲道德撚咁都上綱上線到鼓吹他人自殺同殺老豆老母
老老實實，佢係要有心問上外國forum一樣都問到
依家咩年代，連登禁左就可以咩事都無發生過 ？

唔需要限制，但請對自己既言論負責任，
如果發表既言論係會傷害到人或者犯法，
咁就已經要負上法律責任

華人根本唔應該有自己同人權 班人心底就有奴隸性 仲要有階級制 唔識平等公義

人人都要留係屋企唔準出街

尤其係心智未成熟果啲~

政府的確係有問題令到香港社會有好多唔公平既野
d社會福利偏哂向中國新移民
係政府做得差 又唔想控制樓價

唔係賴唔賴既問題

根本就係有班人以為唔講=唔存在
只係想聽到自己想聽嘅說話

明明上個網只係想將現實唔敢講嘅嘢講出黎
依家有班人就連呢樣嘢都要管

即使兒登係有唔少所謂負面情緒或者極端思想
但都未去到有一個逼切性去禁止有關言論散播
大家拋個statement黎討論下是非對錯姐

一有人死左d人即刻愛心爆發

連登個問題唔係有仆街仔勸人/鼓勵人自殺
而係好多人標籤果啲勸人唔好自殺、分享經驗嘅人做「偽善」，然後以發表冷血言論為榮，甚至視為主流思想
哩個唔係言論自由問題，係錯誤價值觀擴大，歪曲心智未成熟嘅人

叫人無獨立思考唔好入果班仲on9
如果叫下就會聽，咁av網叫你18歲前唔准入你係咪會聽？
個問題就係果啲人點都會上連登，咁作為「有獨立思考嘅高質會員」(講完都想嘔)點解唔為社會風氣盡少少力？
定係大家覺得弱肉強食、適者生存比較合符「登」文化
既然係咁就唔好成日屌政府、屌共產黨啦，佢地完全就係做緊你地想做嘅野